連登仔好人死，有何問題

生同死都係神給予的，連登仔係信仰俄摩拉的教徒，有咩問題

講乜鳩